有冇人覺得Youtube 啲乜乜療程廣告好撚煩

日撚日都彈啲濕鳩療程廣告

都係車老師啲廣告實際又學到嘢